手足，係時候重返政總!!!

我地應該要重新聚焦返係反送中上面，目標鎖定返係個政權上面...

手足，係時候重返政總!!!

咁樣先可以將個問題重心拉番去政府身上，同時亦都減少對各個地區同一般市民影響...

希望可以重新有一次係金鐘大集會，重新聚返民氣，繼續拉開戰線到各區，又或者不合作行動，可能會燒乾一般市民支持，結果又步五年前後塵...

依家係成個運動最兇險一刻，中聯辨、港澳辨、政府、差佬成套宣傳機器出哂黎，日日就不停暴徒、暴徒...唸佛咁不停講，佢地就係要迫和理非同勇武割蓆... 我地要重新聚返埋一齊，抗衡佢地攻勢... 就係要將之前七區集會，集中返去金鐘一區...